勇武唔起？我話比你地知一條戰線係我地好少做

我地文宣有一個方向從未重視過
就係向國際學校 向南亞輸出文宣
因為有好多人住喺香港 佢哋都好熱愛香港
其中重點目標 係類似地利亞修女嗰啲學校
我哋要connect埋佢同佢地父母
佢地一定勇武過我地
我地場場都十幾補師上場打唔係辦法
都唔夠佢地一個Dps勁